其實連登有冇人聽過Dreamcatcher?

呢隊野出道左幾個月,最近又CB.
好似周圍都冇乜人討論
佢走果種風格係同其他女團唔同d,不過我個人幾中意
呢到有冇人有聽佢地

最近有巴打開左post啦
我幾鐘意佢地啲曲風

以為係周國賢

Me2

之前有聽過，曲風的確唔錯
不過唔會想認人

你地算好...我以為講緊真係個個織網
以為有都市傳說聽

我開係音樂台喎ching

我都係咁話
歌幾好,不過D女唔係好得

Same here即刻衝左入黎

same

努力過 願青春不會老

btw腎仔個首超正

以為係周國賢即刻仆入黎

我都係

我都以為係講腎仔

騎劫咗

CHASE ME 正

GOOD NIGHT好正